# Fonctionnement du worker

Le fonctionnement choisi pour ce test est simple : <br>

Le principe est de récupérer tous les paris de la base de Redis, et de les traiter par lot. <br>
Le nomnbre de paris par lot est déterminé par le nombre de CPU du système.
Une fois que le lot est traité, on passe au suivant, etc., jusqu'à avoir vidé la pile de la BSD
